高翔苑86歲老翁上吊亡

油塘高翔苑高瑞閣一單位，凌晨4時許，一名86歲姓陳老翁，被兒子發現反鎖洗手間內。消防到場破門，發現老翁以布條上吊，他被解下後當場證實死亡。警方沒有撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

宜家d 30 後真係唔捱得
樓價冇喇樓價冇喇